八號波加黃雨叫foodpanda會唔會好仆街？

屋企無野食又懶得落街買嘢食依家叫外賣會唔會好仆街？

會，唔好叫啦，唔好為難香港人

送貨仔都係基層

自己落街買啦

冇必要啦

為咗你自己都係唔好咁做啦

好多食店有去
落街慢慢搵

你叫到先算啦

會。
有良心既就食自己啦

我屌你老母呀死p牌仔
死返大陸啦

大佬講得岩，我落街睇下有咩食

乖，記得帶遮，著對防滑鞋，落街小心啊

想唔知食咗 d 乜，你咪試下打風叫外賣
加料免費的，全年最足料

好人一生平安

屌你食個杯麵算啦,唔好難為人

UST南亞仔啲FD刻苦耐勞, 唔驚

想試凍撚水？